好心你地班男人就咪撚咁狗公

影衰晒香港男人
追女正正常常咁追 追唔到就收皮 檢討下自己有咩問題
廿四小時咁chur住要人覆你 約人出黎
死毒撚當人地冇野做咁
仲有得閒就照下鏡 執下個look
成個毒撚道友咁款 仲怪人唔鍾意你？
未同你講野都比你嚇走啦
一講野仲衰 一啲墨水都冇 膚淺到唔想同你傾落去
有自知之明就死埋一邊啦
我發覺毒撚真係好恐怖

啱

哦 你最正常

ok

毒撚通常都無乜自知之明 就算你已經成程唔理佢 黑曬面厭佢煩 佢都仲係會：做咩今日黑口黑面咁嘅 邊個激嬲你啊

好慘

佢地真係零情商

遲覆佢又質問我做咩咁遲覆
是但答佢 做緊功課
後尾唔覆佢 佢又問：做咩功課呀你？

大佬呀你咪咁痴線啦

狗公死全家

吹咩

以為係月野臭雞 一睇標題